唔明泛民班友點解咁幫殺人犯大粒墨陳同佳！

條友殺左人啊，引渡番台灣接受刑罰好正常！泛民班人咁保佢做乜，不斷阻撓逃犯女送中立例，又遊行又議會抗爭，黃屍大哂呀？

陳同佳真係好命，殺左人仲有咁多人保佢！

引導番

不如你睇多幾次新聞先

你老豆背住你老母包二奶，叫雞生性病

泛民幫緊你老豆都唔知

係囉，點解唔單次移交

台灣話修例成功都唔撚理單案
睇晒關於送中條例新聞先屌啦天才

單引渡政府唔比 明顯政府幫住佢啦

我樹仁傳理系架
睇新聞駛你教？

逃犯條例過撚咗台灣唔接受呀戇鳩
台灣唔接受做蚑那一部份呀

你簡直就侮辱緊自己個學系
俾professor見到你咁撚戇鳩勸退你就差唔多

好撚叻呀 樹仁傳理

我調理農務系架

咪臭係 讀個樹仁就講到自己好撚叻咁

你個名咁囉

樹仁

難怪 難怪

新聞都唔識睇？
睇完又唔駛思考？
你不如唔好讀書
去做共狗
叫咩做乜就做乜
仲多錢搵啦

你個名改得無錯，太天真！

原本唔講學歷都還好
話埋自己係樹仁傳理
我真係忍唔住笑左出聲
個professor睇到應該都想喊

樓豬閱讀理解0分

可以得出呢個結論

逃犯條例關台灣撚事呀

【逃犯條例】陸委會：即使通過修例 台灣亦不同意移交陳同佳
睇啦柒頭

其實中央真係好需要樓主呢種人才